以前俾鬼妹溝過，好後悔冇受

其實都唔算溝
但應該係對我有好感
有時放假返去以前間u
諗返原來好多機會
都係讀u個陣就把握
有條exchange荷蘭妹
同我同組
閒科elective黎
傾傾下就傾波
本身冇睇開波
不過都算知邊隊打邊隊
佢講咩烏德勒支我都識
佢都好surprise香港人識
我就話其實我淨係識ajax
有日上堂就開古惑仔3一齊睇
佢笑到仆街
又話認得邊度邊度
臨final仲約我出黎温書
50% project 10% assignment 40% final
係cafe出面d open space出面温
温到七八點
問我上唔上黎煮野食
話煮青口我食
我就話唔喇仲有主科温
已經fail過一次再fail就要defer
咁佢話好啦咁
之後除左分享成績都冇再交會過
收尾個科我b range左
順利畢業
gpa 3.6x
而家揾萬頭
同fresh grad爭政府工做
a0
如果我個晚有上去
可能fail
可能defer
可能而家揸緊eu passport
可能係烏德勒支一路隊青口一路打緊呢篇野
只不過講既可能係今日同老婆仔女入場睇波
睇完食格仔餅
聽日繼續返一份唔使degree既工
下個禮拜揸車去德國family day一日遊
我真係好傻

55.....

食就有得食既，不過萍水相逢，咪諗咁多啦

請個青口您食就打晒飛機

食個青口就fail
唔怪得你人生 fail

科大？

唔你屌到都未必以比你啦

嫁

話煮個青口你食就咁多幻想 可能你食完defer,食完fail,食完咩事都無
仲以為佢叫你上去扑嘢

其實我都係想加甜啫

連登毒撚真恐怖 食個青口可以ff咁多

ff到⋯抵你A0

禮貌上ff下

好撚廢，食個青口都驚defer
仲ff到食個青口會結婚生仔，好撚毒

死毒撚真係好恐怖

食個青口比埋個總統你做好冇？
現實係如果你上左去只會fail同defer其他咩事都唔會發生